我好撚興奮牙姦多獲ruby

你班撚樣又負皮

idol m@ster先係皇道

皇天擊殺牙

會唔會羅錯目標黎射牙
應該射麥樂雞或素人圖鑑牙

畸lab終於將3d mv技術用落新game度

唔知藍苺清巴打及其他課咗六位數字落SlF呢隻西game嘅ller有乜感想

(我都課咗5packs及兩個福袋,只可以講句,畸lab同bullshitroad我屌你地兩個老母,以後呢兩間冚家剷公司出嘅game我老閪都唔會掂)

仲玩LL，識玩緊係玩bang dream

渣ga

咩game嚟？ 又 psvita??

Idolm@ster 可惜，講得出名嘅都唔多個

新嘅手機game 可以話llsif續編
話就話2018年出,不過12月31號前都叫2018年内嘅

島村卯月,渋谷凛,本田未央,神崎蘭子,高垣楓,前川未來,城崎美嘉,城崎莉嘉......
出名已經一大堆,cgss出台之後已經打到sif冇訂企 唔知唔好亂講

只識島村卯月,渋谷凛,本田未央

冇感想
自從sif換左icon之後已經冇玩
琴日睇生放送話sif個rank可以帶埋過去新game 不過係唔知ur得唔得
冇乜所謂
利申對新隊幾期待下 d角色幾正 好過水團d垃圾

巴打真豁達,雖我都明 那有手遊不撚狗 的道理,不過撚完都至小比返塊狗餅我
仆街畸lab係冇啊 隔壁棚都至小比個課金地鐵站比我地high吓 (我的薪水在這裡閃爍)
仆街畸lab係乜都冇 仆街 (生放送見到班撚人就眼火爆)